ctrip訂機票問題

我昨天係ctrip 訂左濟州航空既機場。
之後訂完呢，咪去濟州航空官網個度買行李。如果要買行李，咪要打預約號既，咁我咪用Ctrip 俾果個‘airline booking reference”
結果唔得呀。
有無人可以解答下我呢？
謝謝

ctrip唔會即時甚至唔會confirm機位

佢已經出左機票收據俾我了

咁驚 咁到時冇機位會退錢？

個號碼唔同㗎
你打去ctrip個cs度，佢可以幫你book
之後會再出返confirmation letter比你

除左打去ctrip 搞
試下打去訂票中心佢應該會幫你查到個預約號
假設ctrip 已經幫你開左機票的話
如果係香港出發有機會直接係電話入面加唔洗收手續費

我搵左Ctrip 既cs度喇，佢叫我自己打電話去訂。
但問題係，濟州航空在網上預先購買行李，可以有6折優惠。

大陸野

係香討睇過好多苦主post, 話呢間大陸公司冇保障

但打電話去訂到即係有你record，網上都應該得喎

用reocrd locator好似係

Ctrip啲機票、酒店，訂完要等一陣先會firm （半個鐘到1日）

用過20幾30次有多，未試過無比佢彈弓手唔firm
（不過有朋友試過）

即係咩？

同感。我同ctrip Cs 講，佢都要我自己打電話訂囉

你用ctrip個reference number搵返你張機票個number再上返間航空公司嘅官網整？

Ctrip 個reference number（數目字）下面應該仲有多個record locator(6-7個大楷英文字母）

Ctrip出左機票收據俾我，然後收據上有個Airline booking reference, 我打返果個no. 去濟州航空，之後話無紀錄

你指ticket number?

我都訂過，放心
無reference number 我都係
但可以用booking number check in
已經順利去到

但問題係，我想預先買行李，因為係正常價格既6折。而家就係買唔到

有機會未確認機位

又要平又要驚